[肺炎迎新] 港大施德堂6迎新營籌委宿生現病徵 28籌委分佈5舍堂暫遷離

正籌備迎新營的香港大學施德堂，6名迎新營籌委出現喉嚨痛病徵，其中2人更曾發燒。分別居於5個不同舍堂的28名籌委，目前均已遷離宿舍回家，並會進行病毒檢測。

仲ocamp
講真抵死

on9 政局定疫情都好
都唔撚明啲ocamp撚玩乜

繼續搞ocamp

搏盡無悔

COVID party

Texas Hospital Says Man, 30, Died After Attending a 『Covid Party』